政治立場不同真係不了

話說之前識咗個女仔
對佢都有好感 日日keep住傾計
每次出去發夢之前 佢都叫我小心啲

咁佢就住沙田 我14/7打算同佢一齊出去發夢增進下感情
點知佢就話 其實我唔犯法 安份守己嘅話 都無人會拉我架啦 就算送中條例通過咗我都唔會受影響, 同埋我自己本身好有已見 唔會咁容易受人影響

之後我->->

然後呢幾日佢問我做咩少咗搵佢 我都廢事理佢

以前覺得d連登巴絲話 政見唔同 行唔到落去 好多年感情都割捨 覺得好兒嬉

而家發生係自己身上 終於明白 政見唔同以後真係好難同佢行落去

算啦巴打 搵過個

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

講真連時事同香港發生緊咩事都唔知嘅女真係屎都不如
唔係要你熱衷政治但都唔好咩鳩都唔知呀
淨係識食玩訓睇劇
連星期日沙田發生咩事都唔知真係好難溝通

個人認為政治立場唔同幾乎等於價值觀唔同，真係幾難勉強

不分化 不割蓆
俾唔起代價可以理解
只要立場上反送中就得

佢都幾好笑 其實我唔犯法
唔衝都可以做和理非Black block
坐埋一邊食下花生唔犯法啦掛

唔想出就唔想出啦 咁撚多借口

就算送中條例通過咗我都唔會受影響

係 佢覺得之前好多人去咗遊行都無用 所以今次都無用

都唔知乜嘢邏輯

呢d唔係政治立場唔同喎 呢d叫戇居喎 搞清楚好喎樓主

岩啊

所以唔撚明點解有人會溝大陸妹

你唔想鑊鑊家嘈屋閉，盡早同條女斬纜都明智

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

試下教化下 可能有用 雖然未必會上街 但都希望會支持

你呢個情況唔同喎
你都未開始，人地係有感情基礎下割，傷過你好多

不過唔係每個人睇野都睇到咁遠咁大，可能佢需要啲時間先會醒覺（或者永遠都唔會）

同意 但係如果知道大家睇嘅根本唔同 心裡面都會有條刺

無錯
呢個就要睇巴打有幾想同佢一齊
有心既 一日一日慢慢解釋佢聽
呢條刺應該會消失
但呢條路絕對唔容易 要有一定既耐性同恆心